拎得lingduck之前得到大家幫手，係時侯撐返蘋果

又係我哋拎得lingduck團隊啊

自從上次係連登告急後

【告急！本土外賣App就黎撐唔住】

得到各位手足支持，情況已經比起5，6月時大為改善。見到蘋果被打壓，係時候到我地企出黎。大家快d買份蘋果，會見到可愛既黃鴨。

上一個Post收到好多關於拎得嘅意見，好多人反映「餐廳選擇唔夠！」。所以我地好努力聯絡不同黃店加盟，現時大概增加咗100間餐廳可供選擇，希望手足們可以睇下附近會唔會多咗餐廳可以懲罰；而原有嘅餐廳亦好需要大家嘅繼續支持

拎得仲有好多不足，發現任何需要改善嘅，歡迎留言，我地亦都會繼續聯絡黃店加盟，傾獨家自取優惠，務求令大家有更多選擇之餘，仲可以用優惠價幫襯黃店

落單連結：

iOS傳送門：

Android 傳送門：

Facebook：

IG:

餐廳加盟連結：

推

10連1

10連2

3

4

5

仲有改善空間，加油

會繼續努力

成日用你地個app

多謝 可以介紹埋俾朋友用

輕輕一推

太少餐廳
好多良心店都無入

希望多啲鋪

好得意
但好少鋪頭

依然冇乜深水埗餐廳
想用都用唔到…

暫時有約250間，但因為區區都有，所以分得比較散

西九有間burger新join, 可以試下